***
Pergunta: Como posso inserir o arquivo gerado pelo ponto eletrônico no sistema? 
Resposta:
1. Para que o arquivo seja lido e os registros inseridos corretamente, cheque os itens abaixo
2. No módulo "RH" selecione a opção "Funcionários"
3. Localize o cadastro do funcionário e dê duplo clique para abrí-lo
4. Clique aba “Funcionário”, opção “Geral” e cheque se os campos “PIS N” e “Nº Registro” estão preenchidos corretamente
5. Os horários da jornada de trabalho também precisam ser informados
6. Para definir o horário selecione a aba "Horários"
7. Preencha os campos e confirme as alterações no cadastro de todos os funcionários
5. No arquivo de texto gerado pelo ponto eletrônico, na última linha consta a assinatura eletrônica
6. Esta linha deve ser apagada, uma vez que não é lida pelo sistema e interfere na leitura dos demais registros
7. Posteriormente, acesse o módulo "RH" e selecione a opção "Ficha-Ponto"
8. Aberta a tela, utilize a opção "Processar Arquivo" para buscar o arquivo do ponto
9. Localize o arquivo e  clique em "Processar Arquivo" para iniciar a leitura do arquivo
10. Terminado o processamento do arquivo, abra o cadastro do funcionário para verificar as informações
Tag: Ficha-Ponto - Contatos
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
