***
Pergunta: Funcionário não está mais na empresa, mas aparece na listagem da folha de pagamento
Resposta: 
1. Necessário acessar o cadastro do funcionário para corrigir as informações
2. Existem duas formas de acessá-lo
3. A primeira é acessar o módulo "CRM" e selecionar a opção "Funcionários"
4. A segunda é acessar o módulo "Contatos" e selecionar a opção "Consulta de Pessoas"
5. Aberta a tela, clique sobre a aba "Funcionários" e localize o cadastro desejado
6. Dê duplo clique para abrir o cadastro 
7. Altere o campo "Ativo" para "N"
8. Clique no botão "Tipos" e desmarque a opção "Funcionário"
9. Localize a aba "Funcionário"
10. Clique em "Demissão"
11. Preencha o campo de data de demissão
8. Clique em "Confirmar" para salvar as alterações
9. Reabra o cadastro da folha de pagamento
10. O funcionário já não aparecerá na listagem da folha de pagamento
Tag: Folha de Pagamento - Contatos
***
Pergunta: Como faço para o salário do funcionário aparecer na folha de pagamento? 
Resposta: 
1. É preciso que este valor esteja inserido no cadastro do funcionário
2. Existem duas formas de acessá-lo
3. A primeira é acessar o módulo "CRM" e selecionar a opção "Funcionários"
4. A segunda é acessar o módulo "Contatos" e selecionar a opção "Consulta de Pessoas"
5. Aberta a tela, clique sobre a aba "Funcionários" e localize o cadastro desejado
6. Dê duplo clique para abrir o cadastro 
7. Na aba "Funcionários" selecione a opção "Geral"
8. No campo "Salário" digite o valor desejado 
9. Clique em "Confirmar" para salvar a alteração
10. Posteriormente, basta abrir uma nova folha de pagamento
Tag: Folha de Pagamento - Contatos
***
Pergunta: Não está sendo possível fechar a folha de pagamento
Resposta: 
1. Caso a folha tenha lançamentos vinculados ao financeiro e estes foram divergentes dos valores descritos em folha, seu fechamento não poderá ser efetuado
2. Na aba “Detalhamento da Folha” os itens divergentes estarão em vermelho
3. Feitas as correções necessárias, prossiga com o fechamento da folha
Tag: Folha de Pagamento - Financeiro
***
Pergunta: Não consigo encontrar os itens para inserir na folha de pagamento
Resposta: 
1. Os itens precisam ser cadastrados antes de gerar a folha de pagamento
2. Acesse o módulo "Produto" e utilize a função "Adicionar Produto"
3. Realize o cadastro do item e no campo "Tipo" informe a opção "FOLHA"
4. No módulo RH acesse a tela "Folha de Pagamento"
5. Clique no botão "Menu", "Configurações"
6. Será aberta a tela de configurações dos itens da folha
7. Preencha os campos e clique em "Confirmar" para salvar as alterações
8. Posteriormente, os itens poderão ser lançados na aba "Detalhamento da Folha"
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
