***
Pergunta: Ao tentar imprimir o relatório no sistema, impressora não responde.
Resposta:
1. Desligue a impressora
2. Retire o equipamento da energia
3. Aguarde alguns segundos e ligue novamente
4. Tente realizar uma impressão de teste de sua impressora
5. Se a impressão de teste não ocorrer, contate o suporte técnico do equipamento
6. Caso a página de teste esteja imprimindo normalmente, efetue a impressão no sistema
7. Não sendo possível imprimir pelo sistema, entre em contato com o suporte técnico 
Tag: Venda – Produto – Estoque - Compra - Pedido de Venda - Orçamento - Contatos
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***