Pergunta: Porque arquivos inseridos na aba anexos não estão aparecendo nas outras máquinas ?
Resposta: 
1. A função de compartilhamento de pastas na rede deve estar ativa nas máquinas
2. A pasta "Fotos" (C:\WR Sistema\Fotos) do servidor deve ter sido compartilhada
3. Uma vez realizado o compartilhamento, acesse a aba “Anexos” do cadastro desejado
4. Clique no ícone de engrenagem para exibir as configurações dos anexos
5. Verifique se a opção “Pasta na Rede” está selecionada
6. Cheque se nos campos “Caminho server” e "Caminho Local" está especificado o caminho da pasta no servidor onde serão salvos os arquivos
7. Exemplo do caminho: “\\NOMEOUIPDOSERVIDOR\Fotos\”
8. Realize os ajustes necessários e clique em "Tentar Conectar" para testar a conexão
9. Posteriormente, basta arrastar os arquivos para o bloco de anexos desejado
10. Caso os arquivos ainda não sejam exibidos nas outras máquinas entre em contato com a equipe de suporte
Tag: Produto – Contatos – Venda – Pedido de Venda – Proposta - Produção 
***
Pergunta: 
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
