***
Pergunta: Preciso cancelar uma venda do dia anterior, entretanto o caixa que recebeu a parcela já se encontra fechado.
Resposta:
1. Não é possível alterar um caixa já fechado
2. Neste caso, na tela do caixa deve-se fazer um lançamento contrário à parcela da venda para corrigir o saldo
3. Exemplificando: A parcela da venda foi gerada como “Recebida” no valor R$100,00 é do “Tipo de Pagamento: Dinheiro”
4. Logo, deverá ser realizado um lançamento “Pago” no valor de R$100,00 do “Tipo de Pagamento: Dinheiro”
5. Ainda é possível criar um Tipo de Venda para aplicar à venda cancelada, garantindo que ela não conste no somatório do relatório de vendas
Tag: Caixa - Venda
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
