***
Pergunta: Não aparece a opção de inserir a tabela de preço no cadastro do cliente
Resposta:  
1. A opção "Tabela de Preço" não está habilitada no tipo de pessoa
2. Vá ao módulo “Contatos” selecione a opção “Cadastro de Tipo de Pessoa”
3. Dê duplo clique no cadastro desejado para abrí-lo 
4. No canto direito da tela serão exibidas as opções disponíveis para serem habilitadas
5. Marque a opção "Tabela de Preços" e clique em "Confirmar"
6. Retorne ao cadastro do cliente e cheque se a aba "Tabela de Preço" é exibida
7. Posteriormente basta clicar sobre o campo para vincular a tabela ao cliente
Tag: Tabela de Preço - Contatos
***
Pergunta: Como definir preços diferentes para um cliente?
Resposta: 
1. Primeiramente é necessário criar a tabela de preço
2. Caso tenha dúvidas sobre a criação da tabela, clique [AQUI]
3. A seguir é preciso vincular a tabela ao cliente desejado
4. No módulo "Contatos" acesse a opção "Consulta de Pessoas"
5. Localize o cliente desejado e dê duplo clique para abrir seu cadastro
6. Aberto a tela acesse a aba "Tabela de Preço"
7. No campo "Tabela de Preço" clique no botão "..." para abrir a consulta de tabelas de preço
8. Indique a tabela que será aplicada ao cliente
9. Confirme a alteração no painel a direita da tela
Tag: Tabela de Preço - Cliente
***
Pergunta: Como definir preços diferentes para tipos de venda? 
Resposta: 
1. Primeiramente é necessário criar a tabela de preço
2. Caso tenha dúvidas sobre a criação da tabela, clique [AQUI]
3. A seguir é preciso vincular a tabela ao tipo de venda desejado
4. No módulo "Venda" acesse a opção "Tipo de Venda"
5. Localize o tipo de venda desejado e dê duplo clique para abrir seu cadastro
6. No bloco "Configurações Adicionais" clique no ícone de seta para visualizar as demais opções
7. No campo "Tabela de Preço" clique no botão "..." para abrir a consulta de tabelas de preço
8. Indique qual tabela será aplicada quando o tipo de venda for selecionado na venda
9. Confirme a alteração no painel a direita da tela 
Tag: Tabela de Preço - Tipo de Venda
***
Pergunta: Como criar tabelas de preço? 
Resposta: 
1. No módulo "Venda" selecione a opção "Tabela de Preço"
2. Aberta a tela clique em "+Novo" para criar um novo cadastro
3. Preencha os campos "Descrição" e "Empresa"
4. Selecione a aba "Produtos" 
5. No campo "Produto" clique no botão "..." para abrir a consulta de produtos
6. Localize o item desejado e dê duplo clique para selecioná-lo
7. No campo "R$ Valor" informe qual será o valor do produto na tabela
8. Clique na seta para baixo para lançar o produto na tabela de preço
9. Repita o processo para os demais produtos
10. Confirme as alterações no painel direito da tela
Tag: Tabela de Preço
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
