***
Pergunta: Numa venda com produtos e serviços onde o boleto já foi encaminhado ao cliente e é necessário emitir nota apenas dos produtos.
Resposta:  
1. É possível duplicar o pedido e remover o serviço para emitir a nota dos produtos
2. No cadastro da venda clique no botão "Menu"
3. Selecione a opção "Duplicar Pedido"
4. Clique em "Sim" para confirmar a duplicação do registro
5. Aberta a tela, defina ao menos o "Tipo de Venda" e confirme para prosseguir
6. Com o pedido duplicado, clique em "Confirmar" no painel direito da tela para salvar o novo registro
7. Selecione o item desejado e clique na seta para cima para removê-lo
8. Posteriormente basta conferir as informações e realizar a emissão da nota
9. Importante lembrar que esta venda não pode ser faturada para evitar a duplicação de valores no financeiro  
Tag: Venda - Boleto - NF-e
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
