Pergunta: Como alterar uma venda com nota fiscal de serviço?
Resposta: 
1. Acesse o cadastro da venda
2. Remova o número da nota fiscal do campo "Nota Fiscal"
3. Clique em "Confirmar"
4. Realize as alterações desejadas
5. Insira novamente o número da nota no campo
6. Clique em "Confirmar" para salvar as alterações
Tag: Venda – NFC-e – NF-e -NFS-e
***
Pergunta: Ao emitir uma nota fiscal de serviço é retornada a mensagem: “Número de lote já informado”
Resposta: 
1. Acesse o site de sua prefeitura
2. Verifique qual foi o último número de RPS enviado
3. Posteriormente, acesse a ordem de serviço
4. Remova o número do campo “Nota Fiscal”
5. Clique em "Confirmar"
6. Selecione a aba “NFSe”
7. Clique no botão "Configurar"
8. Após a abertura da tela selecione a opção “Próximo Número”
9. No campo “NFSe”, com base na verificação de numeração realizada no site da prefeitura, insira qual será o próximo número de RPS
8. Não é necessário o preenchimento do campo "Homologação"
9. Clique em "Confirmar" para salvar as alterações e prossiga com a emissão da nota
10. Importante: Dependendo da prefeitura, o número a ser informado no “Próximo Número” poderá ser próximo número sequencial de nota
Tag: Venda – NFS-e 
***
Pergunta: Nota no sistema está como Não Autorizada, mas foi autorizada no site da prefeitura.
Resposta: 
1. O envio da resposta de autorização da nota ocorre uma única vez pelo webservice da prefeitura
2. Desta forma, se no webservice não estiver implementado o serviço de consulta do status da nota, a mesma continuará como Não Autorizada
3. Neste caso é possível acessar o cadastro da ordem de serviço e inserir o número da nota autorizada no campo "Nota Fiscal"
Tag: Venda – NFS-e 
***
Pergunta: No momento da emissão da nota fiscal de serviço o campo “Tipo de Serviço” está puxando o código incorreto
Resposta: 
1. Para definir o tipo de serviço padrão acesse o módulo "Empresa" e selecione "Sua Empresa"
2. Aberta a tela, dê duplo clique no nome da empresa para abrir o cadastro
3. Localize a aba "NFS-e" e clique em "Lista de Serviço"
4. No campo "Lista de Serviço" insira o código correto fornecido por sua contabilidade
5. Clique em "Confirmar" para salvar as alterações
6. Novas ordens de serviço já serão abertos com a informação atualizada
7. Em ordens de serviço abertas antes da alteração é necessário atualizar a informação
8. Para isso, clique na aba "NFSe" da ordem de serviço e clique em "Carregar Padrões"
9. Posteriormente basta confirmar a alteração e prosseguir com a emissão
Tag:
***
Pergunta: Na emissão da nota fiscal aparece a mensagem de IE inválida
Resposta: 
1. A Inscrição Estadual informada no cadastro do cliente difere da registrada na SEFAZ
2. Entre em contato com o cliente ou consulte a inscrição correta através do site SINTEGRA
3. Corrija a informação no cadastro do cliente e confirme antes de fechar o cadastro
4. Retorne ao cadastro da venda
5. Acesse a aba “Destinatário(Cliente)"
6. Clique em "Alterar"
7. Após, selecione a opção Buscar do Cadastro” para atualizar a informação do cliente na venda
8. Clique em "Confirmar" para salvar a alteração e prossiga com a emissão
Tag: Venda -NF-e – NFS-e - Contatos 
***
Pergunta: A nota fiscal de serviço foi cancelada e não está sendo possível emitir uma outra nota na mesma ordem de serviço
1. No cadastro da ordem de serviço localize a aba "NFSe" 
2. Apague o número da nota cancelada do campo "Nota Fiscal"
4. Clique em "Confirmar" para salvar a alteração
5. Prossiga com a emissão da nova nota
Tag: Venda - NFS-e
***
Pergunta: Na emissão da nota fiscal de serviço é exibida a mensagem:' is not a valid integer value'
Resposta: 
1. Algum campo numérico obrigatório está vazio ou preenchido incorretamente
2. Verifique o “Cadastro do Cliente”
3. Posteriormente cheque o “Cadastro do Produto”
4. Corrigida a informação, remova o produto/cliente do cadastro da venda
5. Insira-o novamente e clique em "Confirmar" para salvar as alterações
6. Prossiga com a emissão da nota
Tag: Venda – NFS-e – Contatos – Produto
***
Pergunta: Na emissão da nota fiscal é exibida a mensagem: Is not valid integer value for field “CPF_CNPJ”
Resposta: 
1. O campo CPF/CNPJ está preenchido incorretamente 
2. Acesse o cadastro do cliente e faça a correção 
3. Clique em "Confirmar" para salvar a alteração
4. Retorne ao cadastro da venda
5. Selecione a aba “Destinatário(Cliente)” 
6. Clique na opção "Buscar do Cadastro” para que a alteração feita no cadastro do cliente seja atualizada na ordem de serviço
7. Prossiga com a emissão da nota
Tag: Venda - NF-e – NFS-e – Contatos
***
Pergunta: Na emissão da nota fiscal de serviço a alíquota não aparece
Resposta: 
1. No módulo "Produto" acesse a opção "Consulta de Produto"
2. Selecione a aba "Serviços" e localize o cadastro do serviço desejado
3. Acesse o bloco "Tributos"
4. Verifique se o campo "NCM" está preenchido
5. Uma vez preenchido, clique sobre o campo e tecle F3
6. A seguir, a tela de cadastro do NCM será aberta
7. Insira a alíquota no campo "ISS Município"
8. Confirme a alteração e feche a tela de cadastro
9. Retorne ao cadastro da ordem de serviço
10. Vá para a aba "Produtos / Serviços"
11. Clique com o botão direito do mouse e selecione "Nota Fiscal -> Calcular Todos os Impostos"
12. Localize a aba "NFSe" 
13. No campo "Alíquota SN" será exibida a informação da alíquota
Tag:
***
Pergunta: Ao emitir uma nota fiscal de serviço é retornada a mensagem: Rejeição: “Código do município gerador de ISSQN inexistente”
1. Mensagem retornada quando o código do município no cadastro do cliente está vazio
2. No cadastro da venda selecione a aba "Destinatário Cliente"
3. Clique na opção "Abrir Cadastro do Responsável" para acessar o cadastro do cliente
4. O campo "Cidade" deverá estar preenchido com o código do IBGE, composto por 8 dígitos
5. Em caso de dúvidas, clique no botão "..." para abrir a listagem de códigos válidos do IBGE
6. Selecione o município desejado e confirme o cadastro do cliente
7. Retornando ao cadastro da venda, clique na opção "Buscar do Cadastro" para atualizar a informação
8. Prossiga com a emissão da nota
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta: Ao emitir a nota está aparecendo a mensagem: "could not execute jdbc batch update" 
Resposta: 
1. Mensagem indica instabilidade no WebService da Prefeitura
2. Aguarde alguns minutos antes de uma nova emissão
3. Caso a mensagem persista, entre em contato com a sua prefeitura
Tag: Venda - NFS-e
***
Pergunta: Como emitir uma nota fiscal de serviço? 
Resposta: 
1. Uma vez que a equipe de suporte já foi contata para realizar as configurações para emissão siga os passos abaixo
2. No módulo "Venda" acesse a "Consulta de Venda" 
3. Localize o cadastro da ordem de serviço desejada e dê duplo clique para abrí-la
4. Confira as informações 
5. Estando tudo certo selecione a aba "NFSe"
6. Clique no botão "NFSe Emitir" para realizar a emissão
7. Aguarde o retorno do WebService da prefeitura
8. Após a confirmação, a nota autorizada será exibida na tela
Tag:
***
Pergunta: No momento da emissão aparece a mensagem "Lote em Processamento"
Resposta: 
1. Mensagem retornado pelo webservice da prefeitura quando o envio da nota foi realizado, porém, o processamento pela prefeitura ainda não ocorreu
2. Necessário acessar o site da prefeitura para acompanhar o status da nota
3. Caso o webservice da prefeitura disponibilize a função de consulta, no sistema clique com o botão direito sobre a nota e selecione a opção "Consultar Por - Lote"
4. 
5.
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***