***
Pergunta:  Ao inserir um item composto na venda e alterar a quantidade, o valor não está sendo calculado corretamente
Resposta:
1. No módulo "Produto" acesse a opção "Composição"
2. Localize o item desejado e dê duplo clique para abrir seu cadastro
3. Selecione a opção "Montagem de Produto" 
4. Localize a aba "Materiais"
5. Cheque se o campo "Ordem" exibe a cor verde, indicando que está correto
6. Caso não esteja, utilize a opção "Arruma" para corrigir
7. Verifique se os itens da composição estão com o campo "Fórmula" preenchido
8. Realize as alterações necessárias  
9. Clique em "Confirmar" para salvar as alterações
10. Retorne ao cadastro da venda e lance o produto novamente
Tag: Venda - Fabricação
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
