***
Pergunta: O que é necessário para começar a emitir nota fiscal de consumidor?
Resposta:
1. Contate sua contabilidade para verificar se a empresa está habilitada a emitir NFC-e
2. Posteriormente, solicite a geração do arquivo CSC e certificado digital 
3. E também os dados de tributação a serem utilizados na emissão da nota fiscal de consumidor
4. Após, entre em contato com o suporte do sistema para obter as informações necessárias para a contabilidade 
5. Finalizados estes processos, basta entrar em contato com a equipe de suporte para que as configurações sejam realizadas no sistema
Tag:
***
Pergunta: Sou obrigada a identificar o cliente na emissão de nota fiscal de consumidor?
Resposta: 
1. Até o momento a SEFAZ estabeleceu a obrigatoriedade de informações completas do destinatário apenas em vendas com valor superior a R$10.000,00
Tag:
***
Pergunta: Na emissão de nota fiscal de consumidor é retornada a mensagem: Rejeição código de hash no QR-Code difere do calculado
Resposta: 
1. O arquivo CSC inserido no sistema difere do registrado na SEFAZ
2. Entre em contato com sua contabilidade e verifique se o código inserido está correto
3. Caso necessária alteração do código, siga as instruções abaixo
4. No módulo "Empresa" acesse a opção "Sua Empresa"
5. Selecione a aba "NFC-e"
6. Preencha os campos "Identificador" e "CSC - Produção"
7. Clique em "Confirmar" para salvar a alteração
8. Retorne ao cadastro da venda e realize a emissão da nota
Tag: NFC-e - CSC
***
Pergunta: É possível emitir uma nota fiscal de consumidor para fora do estado?
Resposta: 
1. Segundo as normas da SEFAZ, a emissão de NFC-e é permitida apenas em operações internas
2. Ou seja, utilizar um CFOP que indique operação interestadual resultará na rejeição da nota
3. É possível utilizar um CFOP de operação interna mesmo que o destinatário seja de outro estado somente no caso da transação ser presencial, sem ocorrência de frete
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***