Pergunta: Campos de CST e CFOP estão em vermelho no cadastro da venda
Resposta: 
1. Após a inserção de todos os produtos na venda, realize uma rápida verificação
2. Na Aba "Produtos / Serviços" clique com o botão direito do mouse e selecione a opção → Nota Fiscal → Calcular todos os impostos
3. Verifique se os campos foram preenchidos
4. Caso não aconteça, as verificações abaixo precisam ser efetuadas
5. Acesse o cadastro do produto e clique sobre o bloco "Tributos"
6. Cheque se o campo "Cód. Grupo imposto" está preenchido"
7. Estando preenchido, vá ao módulo "Fiscal" e acesse a opção "Natureza da Operação"
8. Acesse o cadastro correspondente ao tipo de venda que está sendo efetuado
9. Na aba "Grupos Vinculados" observe se o grupo informado no produto está listado
10. Caso não esteja, clique sobre o campo "Código do produto" e selecione o grupo de produto desejado
11. Clique na seta para baixo para lançar o grupo na listagem
12. Preencha as informações de CST, CFOP Dentro do Estado, CFOP Fora do Estado e Consumidor Final
13. Importante lembrar que caso a emissão de notas ocorra para ambos tipos de consumidor será necessário criar duas configurações de tributação por grupo de produto
14. Finalizado o preenchimento, clique em "Confirmar" para salvar as alterações
15. Após, é necessário verificar se o tipo de venda selecionado está ligado à Natureza de Operação correspondente
16. Para isso, acesse o módulo venda e clique na opção "Tipo de Venda"
17. Acesse o cadastro correspondente e cheque se o campo "Natureza de Operação" está preenchido corretamente
18. Feitas as correções, retorne ao cadastro da venda
19. Mude o campo "Tipo", confirme e alterne novamente para o tipo de venda correto para que as informações sejam atualizadas
20. Após, na aba "Produtos/Serviços" clique com o botão direito do mouse e selecione a opção → Nota Fiscal → Calcular todos os impostos
21. Preenchidos os campos, basta prosseguir com a emissão
Tag: Venda – NF-e – NFC-e - NFS-e – Produto
***
Pergunta: Ao inserir a tributação nos produtos na emissão da nota fiscal os dados são alterados
Resposta: 
1. Na emissão, a tributação definida no cadastro da natureza de operação é aplicada aos produtos
2. Caso a tributação de um produto seja modificada manualmente é necessário marcar a opção "Não recalcular impostos na Impressão da nota"
3. Para localizar essa opção clique com o botão direito do mouse sobre o produto que teve a tributação alterada e selecione a opção "Ver Detalhes"
4. Aberta a tela clique na aba "Tributação – Dados Fiscais e Impostos"
5. Marque a opção "Não recalcular impostos na Impressão da nota" e clique em "Confirmar"
6. Dessa forma, a tributação inserida manualmente não será substituída pela configurada na natureza de operação
Tag: Venda – NF-e - NFC-e 
***
Pergunta: Preciso cadastrar o código NCM no produto, mas ele não aparece na lista
Resposta:
1. No cadastro do produto feche a tela de consulta de NCM
2. Digite o código desejado no campo “Código do NCM”
3. Clique em “Confirmar” para salvar a alteração
Tag: Produto - NF-e - NFC-e
***
Pergunta: Na emissão da nota fiscal é exibida a mensagem: Falha na validação dos dados da nota: <det nItem ='1'> CFOP Nenhum valor informado ou Conteúdo inválido.
Resposta: 
1. Após a inserção de todos os produtos na venda, realize uma rápida verificação
2. Na Aba "Produtos / Serviços" clique com o botão direito do mouse e selecione a opção → Nota Fiscal → Calcular todos os impostos
3. Verifique se os campos foram preenchidos
4. Caso não aconteça, as verificações abaixo precisam ser efetuadas
5. Acesse o cadastro do produto e clique sobre o bloco "Tributos"
6. Cheque se o campo "Cód. Grupo imposto" está preenchido"
7. Estando preenchido, vá ao módulo "Fiscal" e acesse a opção "Natureza da Operação"
8. Acesse o cadastro correspondente ao tipo de venda que está sendo efetuado
9. Na aba "Grupos Vinculados" observe se o grupo informado no produto está listado
10. Caso não esteja, clique sobre o campo "Código do produto" e selecione o grupo de produto desejado
11. Clique na seta para baixo para lançar o grupo na listagem
12. Preencha as informações de CST, CFOP Dentro do Estado, CFOP Fora do Estado e Consumidor Final
13. Importante lembrar que caso a emissão de notas ocorra para ambos tipos de consumidor será necessário criar duas configurações de tributação por grupo de produto
14. Finalizado o preenchimento, clique em "Confirmar" para salvar as alterações
15. Após, é necessário verificar se o tipo de venda selecionado está ligado à Natureza de Operação correspondente
16. Para isso, acesse o módulo venda e clique na opção "Tipo de Venda"
17. Acesse o cadastro correspondente e cheque se o campo "Natureza de Operação" está preenchido corretamente
18. Feitas as correções, retorne ao cadastro da venda
19. Mude o campo "Tipo", confirme e alterne novamente para o tipo de venda correto para que as informações sejam atualizadas
20. Após, na aba "Produtos/Serviços" clique com o botão direito do mouse e selecione a opção → Nota Fiscal → Calcular todos os impostos
21. Preenchidos os campos, basta prosseguir com a emissão
Tag: Venda - NF-e - NFC-e
***
Pergunta: Como configurar alíquotas para emissão de nota fiscal?
Resposta: 
1. No módulo "Fiscal" acesse a opção "Natureza da Operação"
2. Localize o cadastro desejado e dê duplo clique para abrí-lo
3. Verifique se a aba "Grupos Vinculados" está ativa
4. Caso esteja é necessário configurar a tributação em cada grupo
5. Selecione o grupo onde será aplicada a tributação
6. Clique na aba "Configuração de Impostos"
7. No canto esquerdo da tela informe para qual tipo de consumidor a configuração será aplicada
8. No campo "Calcular o ICMS" selecione "Sim"
9. Em "Modalidade de Cálculo BC" selecione "Valor da Operação"
10. Insira a alíquota informada por sua contabilidade no campo "Alíquota do ICMS"
11. Caso exista Substituição Tributária siga os passos abaixo
12. No campo "Calcular ICMS ST" selecione "Sim"
13. Em "Modalidade de Cálculo BC ST" selecione "Valor da Operação"
14. Deixe o campo "Percentual de Redução da BC ST" vazio
15. No campo "Percentual de MVA" insira o valor informado por sua contabilidade
16. Após, acesse a aba "Imposto por Estado"
17. Em "Estado" informe para qual estado será configurada a substituição tributária
18. No campo "% ICMS UF Destino" informe a alíquota do estado de destino 
19. No campo "%ICMS" informe a alíquota do estado de origem
20. Não é necessário preencher os campos "MVA", "Preço Pauta", "Red ICMS ST%" e "FCP%"
21. Utilize a seta para baixo para inserir a configuração no registro
22. Finalize o processo clicando em "Confirmar"
23. Caso a emissão ocorra para ambos os tipos de consumidor, após finalizar o processo altere o tipo de consumidor para duplicar a configuração
Tag:  Venda - NF-e - NFC-e
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag: