***
Pergunta: Alterado manualmente o preço de uma matéria-prima que faz parte de um produto composto, como posso atualizar o preço do produto?
Resposta: 
1. A atualização do preço do produto composto pode ser efetuada de duas formas
2. A primeira seria através do módulo "Compra", ao utilizar a opção "Importar Xml - Arquivo" para dar entrada na nota 
3. Neste caso, ao marcar a opção "Atualizar Preço" todos os itens da nota terão seus valores de cadastro atualizados
4. A alteração de valores também ocorrerá nos produtos compostos
5.
6.
7.
8.
9.
10.
PENDENTE!!
Tag:
***
Pergunta: No cadastro da composição é exibido o item Diferença de valor 
Resposta: 
1. O valor total da composição consiste na soma de todas as matérias-primas
2. Caso após a finalização da inserção dos itens houver alteração manual do valor final da composição, será criado o item “Diferença no valor” 
Tag:
***
Pergunta: É possível aplicar uma tabela de preço a um produto composto? 
Resposta: 
1. Neste caso é recomendado montar a composição com os valores das matérias-primas zerados
2. O valor total da composição deverá ser inserido manualmente no campo  “R$Valor”
3. Desta forma não existirão origens distintas de definição de preço para o produto final
4. Possibilitando a aplicação de uma tabela de preço  
6. Para aplicar a tabela selecione o bloco "Tabelas de Preço"
7. No campo "Código" clique no botão "..." para abrir a listagem de tabelas
8. Selecione a tabela desejada
9. Informe  no campo "R$ Valor" qual será o preço do produto quando a tabela for aplicada
10. Clique na seta para baixo para vincular a tabela ao produto
11. Posteriormente, basta clicar em "Confirmar" para salvar as alterações
Tag: Fabricação - Tabela de preço
***
Pergunta: Como cadastrar produtos compostos?
Resposta: 
1. No módulo “Produto” selecione a opção “Composição”
2. Clique sobre o botão “Novo” para abrir a tela de cadastro
3. Uma vez aberta a tela, preencha ao menos os campos "Descrição" e "Unidade" 
4. Selecione o bloco “Composição” em Montagem de Produto
5. Clique em “Materiais”
6. Localize ao lado direito da tela a opção "Informe as Dimensões do Produto" 
7. Informe a unidade de medida do produto final, a quantidade a ser montada e suas medidas 
8. Posteriormente, no campo “Matéria-prima” clique no botão "..." para abrir a tela de consulta de produto
9. Selecione a matéria-prima desejada 
10. Informe a quantidade de peças que será utilizada e a fórmula de cálculo
11. Sem a fórmula informada o cálculo da composição não acontecerá da forma correta
11. Abaixo seguem as informações sobre cada fórmula
12. A Cada: Quantidade de matéria-prima que será consumida em cada produto final
13. Exemplificando: A cada 1 kit(produto final) será consumida 3 unidades de matéria-prima
14. Área Quadrada: 
15. Barras: 
16. Folhas/Chapa: 
17. Igual: 
18. Igual Largura:
19. Ilhós: 
20. Perímetro: 
21. Personalizada:
22. Proporcional:
22.Repita o processo para todas os demais itens que irão compor o produto final
Tag: REVISAR
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
