***
Pergunta: Como ajustar o próximo número de remessa?
Resposta: 
1. Acesse ao banco e cheque o histórico de remessas enviadas para visualizar o último número da sequência
2. No sistema, acesse o módulo "Financeiro" e clique sobre a opção “Caixas e Contas Bancárias”
3. Uma vez aberta a tela, dê duplo clique na conta desejada para abrir seu cadastro
4. No meio da tela localize a aba "Configurações do Boleto"
5. Informe no campo “Nº Sequencial de Remessa” o último número de remessa enviado
6. Clique em "Confirmar" para salvar a alteração
Tag: Boleto – Financeiro
***
Pergunta: O arquivo de remessa já foi gerado, ainda não enviei ao banco, mas preciso alterar a data de vencimento dos boletos
Resposta: 
1. No módulo "Financeiro" acesse a tela "Boletos 100%"
2. Aberta a tela, confira a conta selecionada
3. Localize a remessa desejada
4. Clique com o botão direito do mouse sobre o boleto desejado e selecione a opção "Remover e Enviar na Próxima remessa"
5. Acesse a tela do "Financeiro"
6. Localize o boleto e clique em "Alterar" para editar a data de vencimento
7. Clique em "Confirmar" para salvar a alteração
8. Posteriormente será necessário imprimir o boleto novamente com a nova informação de vencimento
9. Selecione o ícone da seta azul
10. Clique em "Sim" para abrir a tela de configuração do boleto
11. Utilize a opção "Imprimir" para realizar a impressão do boleto atualizado
12. Posteriormente, no painel a direita da tela clique em "Boletos 100%"
13. Aberta a tela, verifique se a conta selecionada está correta
14. Caso não, alterne entre as contas utilizando as setas 
15. Traga o boleto de volta a remessa através da opção "Buscar Boletos para Remessa"
16. Finalize o processo ao criar um novo arquivo de remessa através da função "Gerar Arquivo de Remessa"
Tag:
***
Pergunta: Onde ficam salvos os arquivos de remessa gerados?
Resposta: 
1. Os arquivos podem ser encontrados no diretório “WR Sistema\Boletos\1\Remessa”
2. Onde o número “1” representa o código de cadastro da conta bancária no sistema
Tag:
***
Pergunta: Ao tentar imprimir o boleto, é exibida a mensagem: O boleto já foi impresso em outro computador
Resposta: 
1. Reinicie o sistema
2. Tente realizar uma nova impressão do boleto
3. Verifique se não existe outro usuário realizando a impressão do mesmo boleto
4. Posteriormente, cheque se o campo "Carteira" está preenchido
5. Caso estiver vazio, verifique nos demais boletos do mesmo banco qual foi o número especificado no campo
6. No módulo Financeiro selecione a opção "Caixas&Contas Bancárias"
7. Abra o cadastro da conta desejada
8. Selecione "Configurar Emissão de Boletos"
9. No Passo 2, apague a informação do campo "Carteira" e clique em "Fechar"
10. Confirme a alteração no painel lateral direito da tela
11. Clique novamente na opção "Configurar Emissão de Boletos"
12. No Passo 2, insira o número da carteira e clique em "Fechar"
13. Confirme a alteração e prossiga com a impresssão do boleto
Tag: Boleto - Financeiro
***
Pergunta: É possível registrar vários boletos de uma só vez?
Resposta: 
1. Sim. Na tela do Financeiro selecione os lançamentos desejados
2. No painel lateral direito clique na opção "Boleto Seleção"
3. Aguarde o término do registro dos boletos
Tag: Boleto - Financeiro
***
Pergunta: Qual é a função do campo "Aceite" no boleto? 
Resposta: 
1. Utilizado para informar se o cliente está ciente ou não da existência do boleto
2. Seu preenchimento é opcional
Tag:
***
Pergunta: A remessa já foi enviada ao banco e preciso alterar o vencimento de um boleto
Resposta: 
1. Acesse a tela do "Financeiro"
2. Selecione o boleto desejado e clique em "Alterar"
3. Realize a modificação necessária 
4. Clique em "Confirmar" para salvar as alterações
5. Ainda com o lançamento selecionado utilize o botão de "Seta Azul" para abrir as configurações do boleto
6. Aberta a tela, selecione a opção "Nova Ocorrência"
7. Em "Tipo da Ocorrência" marque a opção "To RemessaAlterarVencimento"
8. Confirme a ocorrência
9. O sistema irá indicar que o evento de alteração do vencimento será enviado na próxima remessa gerada
10. Clique em "Sim" para continuar
11. Feche a tela
12 Para finalizar o processo, gere um novo arquivo de remessa para enviar ao banco
Tag:
***
Pergunta: Como gerar e enviar os boletos ao banco? 
Resposta: 
1. Acesse a tela do Financeiro
2. Localize o lançamento desejado
3. Verifique se o campo "Tipo de Pagamento" está preenchido como "Boleto"
4. E se a conta bancária correta está selecionada no campo "Código da Conta"
5. O campo "Documento" também deve estar preenchido
6. Confira as demais informações
7. Dê duplo clique sobre o lançamento para abrir a tela de geração de boleto
8. Utilize a opção "Gerar e Imprimir"
9. A seguir o boleto será impresso e o Nosso Numero gerado
10. Salve a impressão e feche a tela 
11. Realize o mesmo processo para todos os boletos que precisam ser gerados
12. Posteriormente, no painel direito da tela selecione a opção "Boletos 100%"
13. Aberta a tela, cheque se a conta exibida é a correta 
14. Caso não, alterne entre as contas utilizando as setas 
15. Clique em "Buscar Boletos para Remessa" 
16. Todos os boletos gerados serão exibidos na listagem
17. Faça a conferência das informações
18. Sendo necessário remover algum boleto da remessa, clique com o botão direito sobre o lançamento e utilize a opção "Remover e enviar na Próxima Remessa"
20. Finalize o processo clicando em "Gerar Arquivo de Remessa"  
21. Após, basta encaminhar o arquivo gerado ao banco
Tag:
***
Pergunta: Como inserir os arquivos de retorno no sistema?
Resposta: 
1. No módulo "Financeiro" acesse a tela "Boletos 100%"
2. Aberta a tela, verifique se a conta selecionada está correta
3. Caso não, alterne entre as contas utilizando as setas 
4. Clique na opção "Tratar Arquivo de Retorno"
5. Localize o arquivo de remessa baixado no site do banco
6. Aguarde a leitura do arquivo
7. Posteriormente as informações sobre os boletos serão exibidos na tela e as baixas de pagamentos realizadas automaticamente
Tag:
***
Pergunta: Como enviar uma baixa de boleto ao banco? 
Resposta: 
1. Acesse a tela do "Financeiro"
2. Selecione o boleto desejado 
5. Clique sobre o botão de "Seta Azul" para abrir as configurações do boleto
6. Aberta a tela, selecione a opção "Nova Ocorrência"
7. Em "Tipo da Ocorrência" marque a opção "To RemessaBaixar"
8. Confirme a ocorrência
9. Feche a tela
10. Para finalizar o processo, gere um novo arquivo de remessa para enviar ao banco
Tag: Boleto - Baixa
***
Pergunta: Como configurar uma conta bancária para emissão de boleto? 
Resposta: 
1. No módulo "Financeiro" acesse "Caixas&Contas Bancárias"
2. Selecione a conta a ser configurada e dê duplo clique para abrir seu cadastro
3. Localize a aba "Configurações Conta"
4. Clique no botão "Configurar Emissão de boleto"
5. Aberta a tela, no bloco "1º Passo" informe o número da agência e conta nos campos "Agência" e "Nº da Conta"
6. Selecione o bloco "2º Passo"
7. Preencha os campos "Convênio", "Código do Cedente", "Carteira", "Variação" e "Codigo de Transmissão" com as informações cedidas por seu banco 
8. Dependendo do banco, o preenchimento dos campos "Variação" e "Codigo de Transmissão" é opcional
9. No campo "Espécie Padrão" selecione a opção informada pelo banco
10. Geralmente essa opção costuma ser "DM"
11. Em "Responsável pela Emissão" informe a opção "Cliente Emite"
12. Em "Característica Título" informe a opção "Simples (Rápida com Registro)"
13. No campo "Nome do Cedente" insira o nome do beneficiário
14. Caso o banco seja uma cooperativa, preencha o bloco "Dados da Cooperativa"
15. No bloco "Arquivo de Remessa" verifique com o seu banco qual será o layout da remessa (240 ou 400)
16. A seguir, selecione o bloco "4º Passo" 
17. Informe no campo "Próx Nosso Número" qual será o próximo nosso número a ser emitido
18. Preencha os campos "Nº Sequencial Remessa" e "Nº sequencial retorno"
19. Todas essas informações são obtidas com de seu banco
20. Clique em "Fechar" e acesse a aba "Configuração do Boleto"
21. Preencha os campos "Local do Pagamento" e "Demonstrativo Padrão(Instruções)"
22. Na parte inferior da tela localize o bloco "Juros"
23. No campo "Juros ao Dia%" informe o percentual de juros diário a ser cobrado 
24. No campo "Dias de Tolerância" informe se haverá um período adicional oferecido ao cliente após o vencimento do boleto onde não será efetuada a cobrança de juros
25. Prossiga com o mesmo padrão de preenchimento no bloco "Multa"
26. No bloco "Dias para" informe o prazo para envio do boleto para "Protesto" e "Baixa/Devolução"  
27. Existindo um valor de desconto para ser aplicado em caso de pagamento antecipado, insira o valor no campo "Desconto p/pagamento antecipado"
28. Na possibilidade de pagamento por chave pix, insira a chave no respectivo campo
29. Clique na aba "Adicionais" 
30. Preencha os campos "Mensagem Multa", "Mensagem Juros" e "Protesto" com as mensagens que irão aparecer no demonstrativo do boleto
31. Posteriormente finalize a configuração do cadastro clicando em "Confirmar"
Tag:
***
Pergunta: Onde posso alterar a informação de juros e multa dos boletos? 
Resposta: 
1. No módulo "Financeiro" acesse "Caixas&Contas Bancárias"
2. Selecione a conta desejada dê duplo clique para abrir seu cadastro
3. Localize a aba "Configurações do Boleto" 
4. No bloco "Juros" insira a nova informação no campo "Juros ao Dia %"
5. No bloco "Multa" insira a nova informação no campo "Multa %"
6. Finalize o processo clicando em "Confirmar"
Tag:
***
Pergunta: Foi gerado nosso número no boleto, porém o cliente deseja outra forma de pagamento
Resposta: 
1. Localize o boleto desejado
2. Clique no ícone de seta para abrir as configurações do boleto
3. Utilize a opção "Remover da Remessa" para que as informações do Nosso Número e Remessa sejam removidos
4. Lembrando que por segurança, essa função exige senha 
5. Caso o usuário seja autorizado, basta inserir a senha e clicar em "Confirmar" para prosseguir
6. Posteriormente, clique em "Alterar" 
7. Realize a alteração dos campos "Código da Condição de Pagamento" e "Tipo de Pagamento" conforme acordado com o cliente
7. Finalize o processo clicando em "Confirmar"
Tag:
***
Pergunta: Porque os boletos não estão aparecendo na remessa?
Resposta: 
1. Um boleto só aparecerá na remessa se o tipo de pagamento estiver como "Boleto"
2. E já ter sido impresso para gerar o Nosso Número
3. Com esses requisitos atendidos, basta utilizar a função "Buscar Boletos para Remessa"
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
