Pergunta: O token gerado pelo banco venceu
Resposta: 
1. Acesse o diretório C:\WR Sistema
2. Apague os arquivos "chave.key" e "certificado.crt"
3. Acesse o site do banco para baixar o novo arquivo de validação
4. Baixado o arquivo, acesse o módulo "Financeiro"
5. Na opção "Caixas e Contas Bancárias" acesse o cadastro do conta desejada
6. Clique em "Configurar Emissão de Boletos"
7. Uma vez aberta a tela, selecione a opção "Carregar arquivo"
8. Selecione o arquivado que foi baixado do site do banco
9. Posteriormente, preencha os campos "ClientID" e "ClienteSecret"
10. Ambos os códigos são gerados pelos banco e são comumente encontrados na mesma página de geração do arquivo de validação
11. Clique em "Fechar" e confirme a alteração 
12. Reinicie o sistema
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***