Pergunta: O que significa as letras "A" e "T" nos planos de contas? 
Resposta: 
1. As contas Título(T) são aquelas cujo saldo é calculado através da soma de duas ou mais contas Analíticas(A)
2. Já as contas Analíticas(A) são aquelas que representam os elementos patrimoniais no maior grau de detalhamento
Tag: REVISAR
***
Pergunta: Como criar um novo plano de contas?
Resposta: 
1. No módulo "Financeiro" acesse "Plano de Contas"
2. Clique em "+Novo" para criar um novo registro
3. Aberta a tela siga o exemplo de preenchimento abaixo
4. 
5. 
6. 
8. 
9.
10.
11.
12.
13.
14.
15.
16.
17.
18.
19.
20.
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***