***
Pergunta: Ao acessar o cadastro do produto o ícone de estoque não aparece
Resposta: 
1. Na tela de cadastro selecione o bloco "Custos e Formação de Preço"
2. Marque a opção "Movimenta Estoque" e confirme a alteração
3. Reabra a tela de cadastro e verifique se o ícone é exibido
4. Se a função ainda não for exibida, o usuário não tem a permissão para acessá-la
5. Neste caso o responsável da empresa poderá realizar a liberação ou a equipe de suporte mediante a solicitação do responsável
Tag: Estoque - Produto
***
Pergunta: Como habilitar a opção de controle de estoque para um produto?
Resposta: 
1. O processo pode ser feito de duas formas
2. Na primeira acesse o cadastro do produto desejado
3. Selecione o bloco "Estoque"
4. Localize a aba "Geral"
5. Habilite a opção "Controla Estoque"
6. Clique em "Confirmar" para salvar a alteração
7. A segunda forma seria na consulta de produto
8. Clique no ícone [url mini tutorial] para habilitar a configuração "Controla Estoque?"
9. Clique sobre o a coluna habilitada e arraste para cima para realizar o agrupamento
10. Na lateral esquerda tela serão exibidas os blocos "N", "S" e "Vazio"
11. Localize o produto desejado  
12. Clique sobre ele e arraste para o bloco "S"
13. Dessa forma a configuração de controle de estoque será aplicada ao item 
Tag: Produto - Estoque
***
Pergunta: Como controlar a entrada e saída de matérias-primas no almoxarifado?
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
