***
Pergunta: Inseridos produtos compostos na venda, após realizar modificações o campo ordem ficou em vermelho e o valor total não está correto
Resposta: 
1. A ordem dos itens da composição deve ser mantida para o cálculo correto dos valores
2. Remova as composições da venda
3. Faça a inserção novamente sem alterar a ordem dos itens
3. A cor verde na coluna indica que a ordem está correta
4. Realize as alterações de valores necessárias e clique em "Confirmar"  
Tag:
***
Pergunta: Ao lançar um produto composto na venda e alterar a quantidade, o valor é calculado incorretamente
Resposta: 
1. Para que o cálculo da composição ocorra corretamente, é necessário que suas matérias-primas possuam uma fórmula
2. No módulo "Produto" acesse a tela "Composição"
3. Localize a composição desejada e dê duplo clique para abrir o seu cadastro 
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
