***
Pergunta: Como desfazer uma venda agrupada?
Resposta:
1. O processo para desagrupar as vendas é simples
2. Acesse o cadastro da venda agrupadora
3. Clique em "Excluir"
4. As vendas anteriormente agrupadas retornarão para a tela de consulta, podendo serem agrupadas novamente
Tag:
***
Pergunta: Como agrupar várias vendas para realizar o faturamento do valor final?
Resposta: 
1. As vendas a serem agrupadas devem ser do mesmo cliente
2. Selecione as vendas desejadas
3. Clique em "Faturar"
4. Posteriormente, clique em "Sim" para prosseguir com o agrupamento
5. Aberta a tela de cadastro de venda, informe ao menos o tipo da venda e confirme a criação do agrupamento
6. Clique novamente em "Confirmar" no painel lateral direito para salvar o novo registro no sistema
Tag:
***
Pergunta: É possível duplicar uma venda que foi agrupada?
Resposta: 
1. Sim. O processo para duplicar uma venda agrupada é o mesmo
2. Acesse o cadastro da venda desejada
3. Clique sobre o botão "Menu"
4. Selecione a opção "Duplicar Pedido"
5. Aberta a tela de cadastro de venda, informe ao menos o tipo da venda e confirme a criação da nova venda
6. Clique novamente em "Confirmar" no painel lateral direito para salvar o novo registro no sistema
Tag: 
***
Pergunta: É possível agrupar vendas já faturadas somente para a emissão da nota fiscal?
Resposta: 
1. Desde que as vendas sejam do mesmo cliente, é possível
2. Acesse o módulo "Venda"
3. Selecione a opção "Consulta de Venda"
4. Uma vez aberta a consulta, selecione as vendas desejadas
5. Clique sobre a opção "Nota Fiscal"
6. Informe ao menos o tipo da venda para prosseguir com o agrupamento
7. Clique em "Confirmar" para finalizar o agrupamento
8. Clique novamente em "Confirmar", no painel direito da tela para salvar o registro
9. Posteriormente basta prosseguir com a emissão da nota
Tag:  VENDA – NF-e -NFS-e 
***
Pergunta: Fiz o agrupamento e não consigo localizar as vendas que foram agrupadas
Resposta: 
1. Para não haver duplicação de valores, as vendas selecionadas para o agrupamento ficam na consulta de pedidos
2. Já a venda agrupadora será localizada na consulta de venda
Tag: Venda - Pedido
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
