***
Pergunta: Como alterar uma venda já faturada e com boletos emitidos?
Resposta: 
1. Na Tela do “Financeiro” localize o boleto e clique em “Alterar” no painel direito da tela
2. Posteriormente, clique no botão de “seta azul” para abrir as configurações do boleto
3. Aberta a tela, remova o número dos campos "Remessa" e "Nosso Número" 
4. Clique em fechar e confirme a alteração para remover o vínculo do boleto com a venda
4. Em seguida, abra o cadastro da venda e cancele o faturamento para realizar a alteração desejada
5. Fature novamente a venda para lançar as parcelas no financeiro
6. E finalizando o processo, novos boletos precisarão ser gerados
7. Lembrando que, caso as parcelas da venda estiverem como recebidas e o caixa do dia já estiver fechado, não será possível cancelar o faturamento
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
