Pergunta: Como efetuar o cancelamento de uma nota fiscal?
Resposta:
1. O cancelamento pode ser feito de duas formas
2. No cadastro da venda selecione a aba "Nota Fiscal"
3. Clique sobre a nota autorizada com o botão direito do mouse
4. Utilize a opção "Cancelar Nota"
5. Preencha o campo "Motivo" e confirme para enviar o evento de cancelamento
6. O segundo modo é acessar o menu "Fiscal" e selecionar a opção "Notas Fiscais"
7. Aberta a tela, localize a nota desejada
8. Clique sobre ela com o botão direito do mouse
9. Selecione a opção "Cancelar Nota"
10. Preencha o campo "Motivo" e confirme para enviar o evento de cancelamento
11. Vale lembrar que o cancelamento somente será possível se estiver dentro do prazo definido pela SEFAZ
12. Sendo este: 24 horas para NF-e, 30 minutos para NFC-e e para NFS-e o cancelamento é efetuado diretamente pelo site da respectiva prefeitura. 
13. Passado o prazo de cancelamento, contate sua contabilidade
Tag: NFC-e - NF-e - NFS-e
***
Pergunta: Passado o prazo de cancelamento da nota fiscal a contabilidade realizou o cancelamento extemporâneo. Como proceder para cancelar a nota no sistema?
Resposta: 
1. No cancelamento extemporâneo é gerado um protocolo que permite o cancelamento da nota fora do prazo legal
2. No sistema o processo para cancelamento não muda
2. Acesse o menu "Fiscal" e selecione a opção "Notas Fiscais"
3. Aberta a tela de notas, localize a nota desejada
4. Clique sobre ela com o botão direito do mouse
5. Selecione a opção "Cancelar Nota"
6. Preencha o campo "Motivo" e confirme para enviar o evento de cancelamento
Tag:
***
Pergunta: Ao realizar o cancelamento da nota é retornada a mensagem: Rejeição 578: A data do evento não pode ser maior que a data do Processamento 
Resposta: 
1. Mensagem exibida quando o horário de envio do evento de cancelamento é superior ao horário do servidor da SEFAZ
2. Neste caso cheque o horário da máquina servidor
3. Realize o ajuste necessário
4. Efetue o cancelamento novamente
Tag: NF-e - NFC-e
***
Pergunta: Ao emitir a nota é exibida a mensagem: Rejeição 12002: Timeout
Resposta: 
1. Mensagem retornada quando existe instabilidade no servidor da SEFAZ
2. Aguarde alguns minutos antes de realizar uma nova emissão
Tag:
***
Pergunta: É possível cancelar uma NFS-e já autorizada? Em qual prazo?
Resposta: 
1. O cancelamento de NFS-e deve ser feito diretamente pelo site da prefeitura
Tag: NFS-e - Cancelamento
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***


