Pergunta: O certificado digital foi selecionado no cadastro de empresa, porém ainda não está sendo possível emitir nota fiscal.
Resposta: 
1. Existem alguns pontos a serem verificados
2. O primeiro é a validade do certificado digital
3. Caso esteja vencido, é necessário contatar sua contabilidade para gerar um novo arquivo e realizar sua instalação na máquina
4. O segundo ponto é uma configuração de protocolo 
5. Acesse o módulo "Fiscal" e selecione a opção "Notas Fiscais"
6. Aberta a tela, clique em "Arquivo" e "Configurações de NF-e"
7. Verifique se no campo "SSL Type" está selecionada a opção correta "LT_TLSv1_2"
8. Realize a alteração, caso necessário e clique em "Confirmar"
9. O próximo ponto é se o certificado correto foi selecionado para utilização
10. Isso pode ser feito através do módulo “Empresa”, acessando a tela “Sua Empresa”
11. Dê duplo clique para abrir o cadastro da empresa
12. Localize a aba “Contabilidade e Certificado Digital”
13. Cheque se a opção “Usar Certificado pelo Explorer” está marcada
14. Clique sobre a opção “Carregar Certificado Digital” para listar todos os certificados instalados na máquina 
15. Selecione o desejado
16. Clique em "Status Serviço" para receber a mensagem "Serviço em Operação"
16. Clique em “Confirmar” para finalizar o processo
17. Retorne ao cadastro da venda e tente uma nova emissão
18. Caso ainda esteja retornando mensagem de falha de conexão com o certificado, siga o passo a seguir
19. Consulte o site "Disponibilidade da SEFAZ", pois o servidor da sua região pode estar com alguma instabilidade (sinalizado em amarelo/vermelho)
20. Caso utilize o certificado A3, remova o dispositivo aguarde alguns segundos e insira novamente
21. Em alguns casos, é necessário reiniciar a máquina
22. Caso o dispositivo não seja reconhecido pela máquina ou esteja desconectando, é necessário entrar em contato com o suporte do certificado
Tag: NFC-e - NF-e - NFS-e
***
Pergunta:  O que fazer se o certificado digital expirar?
Resposta: 
1. Entre em contato com sua contabilidade para solicitar um novo certificado válido
2. Realize a instalação do novo certificado na máquina
3. Posteriormente, acesse o sistema
4. Importante lembrar que na existência de duas ou mais empresas é necessário realizar o login na empresa correta para a instalação do certificado
5. Para a troca de empresa acesse o módulo "Empresa" e utilize a opção "Selecionar Empresa Ativa"
6. Ainda no módulo "Empresa" selecione “Sua Empresa”
7. Dê duplo clique no nome da empresa desejada para abrir seu cadastro
8. Localize a aba “Contabilidade e Certificado Digital”
9. Cheque se a opção “Usar Certificado pelo Explorer” está marcada
10. Clique sobre a opção “Carregar Certificado Digital” para listar todos os certificados instalados na máquina 
11. Selecione o desejado
12. Clique em "Status Serviço" para receber a mensagem "Serviço em Operação"
13. Finalize o processo clicando em "Confirmar"
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***