***
Pergunta: Como inutilizar numerações de notas fiscais?
Resposta:  
1. Acesse o módulo "Fiscal"
2. Selecione a opção "Notas Fiscais"
3. Aberta a tela, na parte superior esquerda da tela clique em "Nota Fiscal"
4. Selecione “Inutilizar Numeração”
5. Uma vez aberta a tela, preencha os campos necessários 
6. No campo "Modelo" preencha com o número “65” para NFC-e e “55” para NF-e
6. No caso de inutilização de uma única numeração o preenchimento deve ser: Número Inicial: 115 Número Final: 115
7. No caso de sequência de numerações: Número Inicial: 200 Número Final: 205
8. Informe a justificativa e clique em "Confirmar" para enviar o evento
9. Em seguida o documento será exibido na tela
10. Salve o arquivo e envie para sua contabilidade
11. Caso existam duas empresas cadastradas: PENDENTE
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
