***
Pergunta: Cliente não está recebendo as notas enviadas por e-mail.
Resposta: 
1. O envio de e-mail necessita que o provedor de e-mail do cliente disponibilize o recurso de envio de e-mail por software de terceiros
2. Uma vez que o recurso esteja ativo, basta solicitar que seja feita a configuração do mesmo pela equipe de suporte
Tag:
***
Pergunta: Como enviar a nota emitida para o cliente?
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***