***
Pergunta: Ao realizar a consulta na manifestação do destinatário está retornando a mensagem de consumo indevido.
Resposta: 
1. Quando são realizadas várias consultas num curto intervalo de tempo onde não foi retornada alguma nota a SEFAZ efetua um bloqueio para próxima consulta de 60 minutos
2. Após este tempo é possível efetuar uma nova consulta
Tag: Compra - Manifestação Destinatário
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
