Pergunta: Não é possível arquivar nota na manifestação do destinatário
Resposta: 
1. No momento da seleção das notas deixe a caixa “Situação” desmarcada
Tag:
***
Pergunta: Na Manifestação do Destinatário é retornado erro ao efetuar a Ciência da Operação
Resposta: 
1. Fechar o sistema e abrir novamente
2. Posteriormente, cheque se o certificado digital está configurado no sistema e se este não está expirado
3. Essa informação pode ser encontrada na parte superior esquerda da tela
4. A operação de ciência pode ser efetuada em até 10 dias a partir da data de autorização da NFe
5. Passado do prazo estabelecido pela SEFAZ, é necessário baixar o XML da nota através de sua chave de acesso 
6. Acesse o site https://www.nfe.fazenda.gov.br/portal/consultaRecaptcha.aspx?tipoConsulta=resumo&tipoConteudo=7PhJ+gAVw2g= e efetue o download do arquivo xml
7. Lembrando que para baixar o arquivo é necessário ter o certificado digital instalado na máquina
8. Uma vez baixado o arquivo xml, realize sua importação através do módulo "Compra", acessando a opção "Importar XML- Arquivo"
Tag: Manifestação do Destinatário - Compras
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***