***
Pergunta: O que é a situação de produção?
Resposta: 
1. Situação é uma forma de organizar o processo de produção na empresa
2. Dispara uma "Ação" sobre o item, podendo esta exigir o preenchimento de um motivo
Tag:
***
Pergunta: Como encaminhar o pedido para a equipe de produção?
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta: Como acompanhar o andamento do pedido nas etapas de produção?
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta: Como emitir ordens de produção para fabricação dos itens?
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta: É possível vincular ordens de produção diretamente a vendas ou pedidos de clientes?
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta: Ao finalizar a produção, como atualizar o estoque do produto acabado no sistema?
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta: Como consultar o histórico de alterações em uma ordem de produção?
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta: Como cancelar uma ordem caso a produção não tenha sido iniciada?
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta: Como excluir uma ordem caso a produção não tenha sido iniciada?
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta: Como duplicar uma ordem de produção para agilizar o processo?
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
