***
Pergunta: Ao realizar um novo lançamento no caixa, é exibida a mensagem: Não existe saldo suficiente para o lançamento.
Resposta: 
1. Verifique se o tipo de pagamento do lançamento possui saldo suficiente em caixa
2. Exemplificando: Realizado um lançamento do tipo Pago, em dinheiro, no valor de 200,00
3. No caixa deverá existir saldo suficiente do “Tipo de Pagamento: Dinheiro” para cobrir este pagamento
Tag:
***
Pergunta: No caixa está aparecendo um registro com a descrição “Baixa de crédito”
Resposta: 
1. O cliente possuía valor de crédito em seu cadastro e este foi utilizado(pago) na respectiva venda
Tag:
***
Pergunta:  Ao realizar o fechamento do caixa, foi realizada a sangria do valor total, esquecendo de manter o valor inicial para o dia seguinte
Resposta: 
1. Caso após o fechamento do caixa ainda não tenha sido aberto nenhum outro caixa utilize a opção "Reabrir Caixa"
2. Clique em "Novo" para criar um novo lançamento de estorno do tipo "Recebido"
3. Insira o valor que deveria constar em caixa e clique em "Confirmar"
4. Prossiga com o fechamento do caixa
5. Se houver outro caixa em aberto, não será possível realizar a reabertura do caixa anterior
6. Dessa forma, o lançamento de estorno deverá ser efetuado no último caixa aberto
Tag:
***
Pergunta: Como realizar lançamentos de entrada e saída de dinheiro no caixa?
Resposta: 
1. No módulo "Financeiro" acesse a opção "Caixas"
2. Selecione o caixa desejado
3. Aberta a tela crie um novo lançamento através do botão "Novo"
4. No campo "Código ou descrição do responsável" clique no botão "..." para abrir a consulta de pessoas 
5. Selecione o cadastro da pessoa a quem será realizado o pagamento/recebimento
6. Caso essa não esteja cadastrada no sistema, basta inserir o nome no campo
7. No campo "Código da Condição de Pagamento" clique no botão "..." para indicar a condição de pagamento
8. Em "Tipo de Pagamento" clique na seta para selecionar o tipo de pagamento
9. Informe se foi um recebimento ou pagamento no campo "Tipo de Lançamento"
10. No campo "Valor" informe qual foi o valor da operação
11. Informe a data de vencimento e pagamento nos campos "Dt Vencimento" e "Dt Pagamento"
12. O preenchimento dos demais campos é opcional
13. Mas vale lembrar que para futuras análises é recomendável o preenchimento do maior número de campos possível
14. Clique em "Confirmar" para salvar o lançamento
14. Parcelas recebidas ou pagas que receberam o código do caixa e foram faturadas serão lançadas automaticamente
Tag:
***
Pergunta: Como realizar a abertura do caixa?
Resposta: 
1. No módulo "Financeiro" acesse a opção "Caixas"
2. Selecione o caixa desejado
3. Aberta a tela clique no botão "Abrir Caixa"
Tag:
***
Pergunta: Como realizar o fechamento do caixa?
Resposta: 
1. No módulo "Financeiro" acesse a opção "Caixas"
2. Selecione o caixa desejado
3. Aberta a tela, verifique se existem lançamentos do tipo "Boleto", "Cartão de Crédito", "Cartão de Débito", "Cheque" e "Pix"
4. Caso existam, todos esses lançamentos precisam ser transferidos para a conta bancária, uma vez que no caixa somente ficam os valores em dinheiro
5. Para realizar a transferência clique em "Transferir"
6. Aberta a tela marque a opção "Cheque/Cartão/Pix"
7. No campo "Conta de Destino" clique no botão "..." para selecionar a conta bancária para onde serão transferidos os valores
8. Caso a conta ainda não tenha sido cadastrada no sistema, efetue o cadastro conforme indicado [AQUI]
9. Selecione todos lançamentos a serem transferidos e clique em "Transferir"
10. Posteriormente clique em "Fechar Caixa"
11. Será exibida uma janela para informar o valor de Sangria
12. Sangria será o valor em dinheiro a ser retirado do caixa em seu fechamento
13. Informe o valor e finalize o processo clicando em "Fechar Caixa"
Tag:
***
Pergunta: Como alterar o saldo inicial do caixa?
Resposta: 
1. No módulo "Financeiro" acesse a opção "Caixas"
2. Selecione o caixa desejado
3. Aberta a tela clique na opção "Alterar Valor Inicial"
4. No campo "R$ Valor" informe qual é o valor inicial correto do caixa
5. Clique em "Confirmar" para finalizar o processo
Tag:
***
Pergunta: Como emitir relatórios de caixa?
Resposta: 
1. Na tela do caixa clique no ícone de impressora para gerar o relatório
Tag:
***
Pergunta: Como realizar transferências no caixa?
Resposta: 
1. Na tela do caixa selecione a opção "Transferir"
2. Em "Transferir" marque qual será o tipo de lançamento a ser transferido (Dinheiro/Cheque/Cartão/Pix)
3. No campo "Conta de Destino" indique qual será a conta a receber o valor
4. Informe o valor a ser transferido no campo "Valor a ser Transferido"
5. Para finalizar o processo basta clicar em "Transferir"
Tag:
***
Pergunta: Como fazer reforço de caixa?
Resposta: 
1. Na tela do caixa clique em "Novo" para criar um lançamento
2. No campo "Código ou Descrição do Responsável" informe "Reforço de Caixa"
3. Preencha o campo "Código da Condição de Pagamento"
3. Em "Tipo de Lançamento" selecione "Recebida"
4. Em "Tipo de Pagamento" selecione "Dinheiro"
5. Informe qual é o valor que está entrando no campo "Valor"
6. Finalize o processo clicando em "Confirmar"
Tag:
***
Pergunta: Existe algum limite no número de caixas?
Resposta: 
1. Não. Atualmente não existe uma limitação no número de caixas
Tag:
***
Pergunta: Como criar um novo caixa?
Resposta: 
1. No módulo "Financeiro" acesse a opção "Caixas&Contas Bancárias"
2. Clique em "+Novo" para criar um novo cadastro
3. Preencha o campo "Descrição" com o nome do caixa
4. No campo "Tipo da Conta" seleciona a opção "Caixa"
5. No caso de múltiplas empresas indique no campo "Empresa" a qual empresa o caixa será vinculado
6. Finalize o cadastro clicando em "Confirmar"
Tag:
***
Pergunta: Como acessar o histórico da parcela no caixa?
Resposta: 
1. Na tela do caixa clique sobre o lançamento desejado
2. Clique com o botão direito do mouse e selecione a opção "Visualizar histórico da Parcela"
3. Posteriormente será aberta a tela com as modificações realizadas na parcela
4. Dê duplo clique sobre a alteração desejada para acessar o detalhamento do histórico
Tag: Histórico - Caixa
***
Pergunta: Como acessar a venda da parcela recebida no caixa?
Resposta: 
1. Na tela do caixa clique sobre a parcela desejada
2. Selecione a opção "Visualizar Pedido"
3. Caso o usuário tenha permissão, o cadastro da venda será aberto
Tag:
***
Pergunta: Como acessar caixas de dias anteriores? 
Resposta: 
1. Na tela do caixa clique em "Consultar"
2. A consulta de caixas será aberta
3. Busque pela data de abertura do caixa
4. Ou visualize todos os caixas  
5. Localizado o caixa desejado basta dar duplo clique para abrí-lo
Tag: Consulta de Caixas
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag: