Pergunta: Como inserir ou alterar o percentual de comissão? 
Resposta: 
1. Para inserir a informação do percentual acesse o cadastro do funcionário, representante ou agência
2. Isso pode ser feito através do módulo "Contatos", acessando a opção "Consulta de Pessoas"
3. Acesse a opção "Dados Adicionais"
4. Insira o percentual de comissão no campo "Comissão para a Venda"
5. Confirme a alteração e feche o cadastro
Tag:
***
Pergunta: A parcela da comissão aparece no financeiro, mas está zerada
Resposta: 
1. O percentual de comissão não foi informado no cadastro do funcionário/cliente/representante ou no relatório
2. No módulo "Financeiro" acesse a opção "Comissão - Financeiro"
3. Dê duplo clique no relatório desejado
4. Verifique se o campo "%Comissão" está preenchido
5. Caso não estiver, é necessário cancelar a finalização do relatório para alterar o relatório
6. Clique em "Cancelar" 
7. No campo "% Comissão" informe qual será o percentual a ser calculado o valor da comissão
8. Confira as informações
9. Clique em "Finalizar" para enviar a parcela corrigida ao financeiro
10. Posteriormente você pode acessar o cadastro do funcionário/cliente/representante para informar o percentual
Tag:
***
Pergunta: A parcela da comissão não aparece no financeiro
Resposta: 
1. A parcela da comissão somente será enviada ao financeiro caso o relatório tenha sido finalizado
2. No módulo "Financeiro" acesse a opção "Comissão - Financeiro"
3. Dê duplo clique no relatório desejado
4. Clique em "Finalizar"
Tag:
***
Pergunta: Como funciona o processo de comissão do funcionário? 
Resposta: 
1. Primeiramente, é necessário que o funcionário esteja cadastrado no sistema com o tipo "Funcionário"
2. E o percentual da comissão esteja informado em seu cadastro
3. Para inserir a informação do percentual acesse o cadastro do funcionário
4. Isso pode ser feito através do módulo "Contatos", acessando a opção "Consulta de Pessoas"
5. Selecione a aba "Funcionário" e dê duplo clique no cadastro desejado para abrí-lo
6. Na aba "Funcionário" acesse a opção "Geral"
7. Insira o percentual de comissão no campo "Comissão para a Venda"
8. Confirme a alteração e feche o cadastro
9. Posteriormente, o nome do funcionário deve ser vinculado a venda
10. Caso o login do usuário ter sido ligado ao cadastro de funcionário no sistema, ao abrir uma nova venda o funcionário será
automaticamente vinculado. Para aprender a realizar esse vínculo, clique [AQUI]
11. Para apontar manualmente qual funcionário receberá comissão da venda, siga os passos abaixo
12. No cadastro da venda selecione a aba "Financeiro"
13. Localize o campo "Código do Funcionário" e clique no botão "..." para abrir a consulta de funcionários
14. Selecione o funcionário e confira o percentual de comissão
15. Salve as alterações realizadas através do "Confirmar"
16. Vale lembrar que a venda precisa ser faturada antes da geração do relatório
17. Para a geração do relatório de comissão siga para o módulo "Financeiro" e acesse a tela "Comissão -> Comissão Financeiro"
18. Clique em "Novo" para abrir a tela de cadastro de comissão
19. Selecione no campo "Nome" o funcionário de que será gerada a comissão
20. No campo "Referência" verifique se a data informada corresponde ao período a ser pago
21. Posteriormente, clique em "Adicionar Parcelas"  
22. Nos filtros "A Receber", "Recebida", "A Pagar", "Paga" marque o tipo da parcela que será gerada a comissão
23. Informe o período de emissão das vendas
24. Ao lado esquerdo da tela serão exibidos os funcionários que foram vinculados as vendas
25. Clique no funcionário desejado para exibir as vendas 
26. Dê duplo clique na parcela a ser incluída no relatório
27. Ou segure a tecla Ctrl, selecione todas as parcelas desejadas e tecle "Enter" para inserí-las no relatório
28. Caso necessária a alteração do percentual, basta clicar sobre o campo "%Comissão" e inserir a nova informação
29. Cheque as informações e finalize o processo enviando a parcela ao financeiro através do botão "Finalizar"
Tag:
***
Pergunta: Como funciona o processo de comissão de um representante? 
Resposta: 
1. Primeiramente, é necessário que o representate esteja cadastrado no sistema com o tipo "Representante"
2. E o percentual da comissão esteja informado em seu cadastro
3. Para inserir a informação do percentual acesse o cadastro do representante
4. Isso pode ser feito através do módulo "Contatos", acessando a opção "Consulta de Pessoas"
5. Selecione a aba "Representantes" e dê duplo clique no cadastro desejado para abrí-lo
6. Acesse a opção "Dados Adicionais"
7. Insira o percentual de comissão no campo "Comissão para a Venda"
8. Confirme a alteração e feche o cadastro
9. Posteriormente, o nome do representante deve ser vinculado a venda
10. Para apontar manualmente qual representante receberá comissão da venda, siga os passos abaixo
11. No cadastro da venda selecione a aba "Financeiro"
12. Localize o campo "Código do Representante" e clique no botão "..." para abrir a consulta de representantes
13. Selecione o representante e confira o percentual de comissão
14. Salve as alterações realizadas através do "Confirmar"
15. Vale lembrar que a venda precisa ser faturada antes da geração do relatório
16. Para a geração do relatório de comissão siga para o módulo "Financeiro" e acesse a tela "Comissão -> Comissão Financeiro"
17. Clique em "Novo" para abrir a tela de cadastro de comissão
18. Selecione no campo "Nome" o representante de que será gerada a comissão
19. No campo "Referência" verifique se a data informada corresponde ao período a ser pago
20. Posteriormente, clique em "Adicionar Parcelas"  
21. Nos filtros "A Receber", "Recebida", "A Pagar", "Paga" marque o tipo da parcela que será gerada a comissão
22. Informe o período de emissão das vendas
23. Ao lado esquerdo da tela serão exibidos os representantes que foram vinculados as vendas
24. Clique no representante desejado para exibir as vendas 
25. Dê duplo clique na parcela a ser incluída no relatório
26. Ou segure a tecla Ctrl, selecione todas as parcelas desejadas e tecle "Enter" para inserí-las no relatório
27. Caso necessária a alteração do percentual, basta clicar sobre o campo "%Comissão" e inserir a nova informação
28. Cheque as informações e finalize o processo enviando a parcela ao financeiro através do botão "Finalizar"
Tag:
***
Pergunta: Como funciona o processo de comissão de uma agência? 
Resposta:
1. Primeiramente, é necessário que a agência esteja cadastrada no sistema com o tipo "Agência"
2. E o percentual da comissão esteja informado em seu cadastro
3. Para inserir a informação do percentual acesse o cadastro do representante
4. Isso pode ser feito através do módulo "Contatos", acessando a opção "Consulta de Pessoas"
5. Localize o cadastro da agência desejada e dê duplo clique para abrí-lo
6. Acesse a opção "Dados Adicionais"
7. Insira o percentual de comissão no campo "Comissão para a Venda"
8. Confirme a alteração e feche o cadastro
9. Posteriormente, o nome do representante deve ser vinculado a venda
10. Para apontar manualmente qual representante receberá comissão da venda, siga os passos abaixo
11. No cadastro da venda selecione a aba "Financeiro"
12. Localize o campo "Código do Representante" e clique no botão "..." para abrir a consulta de representantes
13. Selecione o representante e confira o percentual de comissão
14. Salve as alterações realizadas através do "Confirmar"
15. Vale lembrar que a venda precisa ser faturada antes da geração do relatório
16. Para a geração do relatório de comissão siga para o módulo "Financeiro" e acesse a tela "Comissão -> Comissão Financeiro"
17. Clique em "Novo" para abrir a tela de cadastro de comissão
18. Selecione no campo "Nome" o representante de que será gerada a comissão
19. No campo "Referência" verifique se a data informada corresponde ao período a ser pago
20. Posteriormente, clique em "Adicionar Parcelas"  
21. Nos filtros "A Receber", "Recebida", "A Pagar", "Paga" marque o tipo da parcela que será gerada a comissão
22. Informe o período de emissão das vendas
23. Ao lado esquerdo da tela serão exibidos os representantes que foram vinculados as vendas
24. Clique no representante desejado para exibir as vendas 
25. Dê duplo clique na parcela a ser incluída no relatório
26. Ou segure a tecla Ctrl, selecione todas as parcelas desejadas e tecle "Enter" para inserí-las no relatório
27. Caso necessária a alteração do percentual, basta clicar sobre o campo "%Comissão" e inserir a nova informação
28. Cheque as informações e finalize o processo enviando a parcela ao financeiro através do botão "Finalizar"
Tag:
***
Pergunta: Como vincular um representante a clientes para geração de comissão?
Resposta: 
1. No módulo "Contatos" acesse a opção "Consulta de Pessoas"
2. Localize o cadastro desejado e dê duplo clique para abrí-lo
3. Na aba "Representantes" será exibido o campo "Representante Principal"
4. Clique no botão "..." para abrir a consulta de pessoas
5. Selecione o representante desejado para realizar o vínculo
6. Caso exista um percentual já definido para comissão, informe no campo "Comissão"
6. Clique em "Confirmar" para finalizar o processo
Tag:
***
Pergunta: Como vincular um funcionário a clientes para geração de comissão?
Resposta: 
1. No módulo "Contatos" acesse a opção "Consulta de Pessoas"
2. Localize o cadastro desejado e dê duplo clique para abrí-lo
3. Na aba "Representantes" será exibido o campo "Funcionário"
4. Clique no botão "..." para abrir a consulta de pessoas
5. Selecione o funcionário desejado para realizar o vínculo
6. Caso exista um percentual já definido para comissão, informe no campo "Comissão"
6. Clique em "Confirmar" para finalizar o processo
Tag:
***
Pergunta: Como vincular uma agência a clientes para geração de comissão?
Resposta: 
1. No módulo "Contatos" acesse a opção "Consulta de Pessoas"
2. Localize o cadastro desejado e dê duplo clique para abrí-lo
3. Na aba "Representantes" será exibido o campo "Agência"
4. Clique no botão "..." para abrir a consulta de pessoas
5. Selecione a agência desejada para realizar o vínculo
6. Caso exista um percentual já definido para comissão, informe no campo "Comissão"
6. Clique em "Confirmar" para finalizar o processo
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
