Pergunta: As parcelas geradas na venda não conferem com o que está sendo exibido no financeiro.
Resposta:
1. Após o faturamento da venda é possível alterar as respectivas parcelas diretamente pelo financeiro
2. As alterações efetuadas podem ser conferidas através do clique com o botão direito sobre o lançamento, selecionando a opção “Histórico do Lançamento”
Tag: Venda - Financeiro
****
***
Pergunta: Não consigo localizar a parcela no financeiro
Resposta: 
1. Verifique se a venda foi faturada, pois as parcelas são enviadas ao financeiro após o faturamento
2. Na tela do financeiro confira a conta selecionada e o tipo de data (Emissão/Pagamento/Vencimento) estão corretos
3. Essas informações estão localizadas no canto inferior esquerdo da tela
4. Cheque se os filtros do tipo de lançamentos selecionados estão corretos (A Pagar, Pagas, A Receber, Recebidas)
5. Se ainda não localizar  parcela, siga os passos abaixo
6. No painel à direita da tela selecione a opção "Opções de Consulta"
7. No campo "Status" selecione "TODOS" para buscar parcelas excluídas
8. Parcelas que são excluídas adquirem o status "Inativo Excluído"
9. Localizada a parcela, clique com o botão direito sobre ela e utilize a opção "Reativar Lançamento" para removê-la dos inativos
Tag: Financeiro – Recebimento
***
Pergunta: Porque meu total de vendas não bate com meu financeiro?
Resposta: 
1. Verifique se foi aplicado desconto ou acréscimo nos lançamentos
2. Na tela do financeiro habilite o campo "Desconto"
3. Para facilitar a identificação do lançamento ajuste os campos "R$ Valor" e "R$ Total" um ao lado do outro
4. Dessa forma é possível identificar os lançamentos onde o total diverge do valor original
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
