Pergunta: Os valores registrados em caixa não conferem com o financeiro.
Resposta: 
1. Primeiramente, é necessário realizar a conferência dos lançamentos
2. Acesse o módulo "Financeiro" e selecione a opção "Financeiro"
3. No painel localizado ao lado direito da tela clique em “Opções de Consulta”
4. No campo “Status” selecione a opção “TODOS” para procurar por parcelas excluídas
5. Clique em "F1- Pesquisar" e faça a análise dos lançamentos
6. Compare os lançamentos do financeiro com as vendas efetuadas no período e parcelas no caixa para identificar a divergência
7. Uma forma de realizar o cruzamento de informações é utilizar o campo "Documento"
8. Caso não localize a divergência entre em contato com a equipe de suporte
Tag: Financeiro – Caixa -Vendas
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***