Pergunta: Onde encontro o histórico do produto?
Resposta: 
1. No módulo "Produto" acesse a tela "Consulta de Produto"
2. Localize o produto desejado e dê duplo clique para abrir seu cadastro
3. Clique sobre a aba "Histórico de Atividade"
4. Dê duplo clique sobre a informação para que todo histórico seja exibido
5. Após, clique sobre o campo "Data" para ordenar os registros e realize as verificações necessárias
Tag:
***
Pergunta: Ao Confirmar o cadastro de um produto é exibida a mensagem: A descrição não pode ficar vazia ou em branco
Resposta:
1. Mensagem exibida quando o campo “Descrição” está vazio ou quando existe outro produto cadastrado com a mesma descrição
2. Esta regra também vale para produtos inativos
3. Neste caso é necessário alterar a descrição do produto, podendo por exemplo, inserir espaços extras entre as palavras
4. Ou alterar a descrição do produto mais antigo ou inativo 
Tag: Produto - Compra
***
Pergunta: É possível excluir um produto permanentemente do sistema?
Resposta: 
1. É possível somente inativar o produto 
2. Dessa forma ele não será utilizado em vendas e será exibido somente se o filtro de Inativos estiver habilitado na consulta de produto para futuras conferências
3. A inativação do produto pode ser feita de duas formas
4. Na consulta de produto selecione o item desejado
5. Clique com o botão direito do mouse e utilize a opção "Desativar"
6. Ou acesse o cadastro do produto e altere o campo "Ativo" para "N"
Tag:
***
Pergunta: Como cadastrar um novo produto ou serviço?
Resposta: 
1. O cadastro pode ocorrer manualmente ou automaticamente, através da finalização de notas de entrada
2. Em caso de dúvidas como importar as notas de compra para o sistema, clique [AQUI]
3. Siga os passos abaixo para efetuar o cadastro manualmente
4. Acesse o módulo "Produto"
5. Selecione a opção “Adicionar Produto”
6. A tela de cadastro será aberta
7. Informe o tipo do produto no campo "Tipo"
8. Realize o preenchimento dos demais campos, como "Descrição", "Unidade", "R$ Custo" e "R$ Valor"
9. Caso necessário, é possível informar o código de fábrica e  código EAN nos respectivos campos   
10. E classificar o produto através de uma categoria. Veja [AQUI] como criar uma categoria
11. Finalize o cadastro clicando em "Confirmar"
Tag: Produto - Cadastro
***
Pergunta: É possível cadastrar mais de um fornecedor para o mesmo produto?
Resposta: 
1. Sim. No módulo "Produto" acesse a opção "Consulta de Produto"
2. Localize o cadastro do produto desejado
3. Aberto o cadastro selecione o bloco "Estoque" 
4. Clique na aba “Fornecedor”
5. Dois campos serão exibidos
6. Em "Fornecedor Principal" indique o fornecedor padrão para o produto
7. Clique no botão "..." para abrir a consulta de pessoas e selecionar o fornecedor
8. No bloco "Outros Fornecedores" defina um segundo fornecedor para o produto
9. Clique no botão "..." para abrir a consulta de pessoas e selecionar o segundo fornecedor
10. Realizadas as modificações confirme para salvar as informações
Tag: Produto - Fornecedor
***
Pergunta: Como alterar o tipo de um item já cadastrado?
Resposta: 
1. No módulo "Produto" acesse a "Consulta de Produto"
2. Selecione o cadastro desejado
3. Clique em "Migrar Tipo"
4. Aberta a janela informe nos campos "Classificação" e "Tipo de Produto" qual será o novo tipo do item
5. Finalize o processo clicando em "Confirmar"
Tag:
***
Pergunta: Como alterar os dados de um produto já cadastrado?
Resposta: 
1. No módulo "Produto" acesse a opção "Consulta de Produto"
2. Localize o item desejado e dê duplo clique para abrir seu cadastro
3. Clique em "Alterar" no painel direito da tela
4. Realize a modificação necessária
5. Finalize o processo clicando em "Confirmar"
Tag:
***
Pergunta: Como funciona a categoria?
Resposta: 
1. É possível classificar os produtos através de categorias
2. Primeiramente deve ser criada a categoria do tipo "T" (Titulo)
3. O tipo "T" agrupa as demais categorias analíticas "A"
4. E por sua vez, as analíticas "A" são as classificações efetuadas dentro de uma categoria título "T"
5. Segue o exemplo abaixo
6. 1.0 Papelaria (T)
7. 1.1 – Lápis (A)
8. 1.2 – Caneta (A)
9. 1.2.1 – Caneta Ponta Fina (A)
10. 1.2.2 – Caneta Ponta Grossa (A)
11. Para criar uma categoria acesse o módulo “Produto”   
12. Selecione a opção “Categoria” para abrir a tela de consulta
13. Clique no botão “+Novo” localizado na parte superior direita da tela para abrir um novo cadastro
14. Abrindo a tela de cadastro preencha o campo "Descrição" 
15. No campo "Código / Classificação" informe a sequência da categoria separando-a por números (Exemplo: 1.2.3 - Caneta Vermelha)
16. Informe o tipo da categoria (A/T) e clique em "Confirmar" para salvar o registro
Tag: Produto - Categoria
***
Pergunta: Como atualizar os preços de vários produtos ao mesmo tempo?
Resposta: 
1. Para garantir a segurança e precisão na gestão de preços, o  sistema adota uma abordagem que permite a alteração de valores de produtos de forma individual
Tag: Produto - Preço
***
Pergunta: Como inserir a informação da marca nos produtos?
Resposta: 
1. No módulo "Produto" selecione a opção "Marca"
2. Aberta a tela clique no botão “+Novo” localizado na parte superior direita da tela para abrir um novo cadastro
3. Preencha a descrição da marca 
4. Clique em "Confirmar" para salvar o novo registro
5. Ainda no módulo "Produto" abra a "Consulta de Produto"
6. Localize o item desejado e dê duplo clique para abrir seu cadastro
7. Acesse o bloco "Dados Adicionais"
8. No campo "Marca" clique no botão "..." 
9. Aberta a tela de consulta selecione a marca desejada
10. Finalize o processo clicando em "Confirmar"
Tag: Produto - Marca
***
Pergunta: Como impedir que um produto seja lançado na venda? 
Resposta: 
1. No módulo "Produto" acesse a "Consulta de Produto"
2. Localize o cadastro do produto desejado e dê duplo clique para abrí-lo
3. Selecione o bloco "Custo e Formação de Preço"
4. Desmarque a opção "Pode Vender"
5. Salve a alteração clicando em "Confirmar"
Tag:
***
Pergunta: Posso aplicar uma observação no produto? 
Resposta: 
1. Sim, é possível 
2. A observação será exibida na consulta de produto caso a opção "Exibir Observação do Produto" esteja habilitada
3. Para encontrar essa função basta clicar com o botão direito do mouse na consulta de produto
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.
Tag:
***
Pergunta: Como visualizar a informação do produto na consulta? 
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta: Como visualizar a movimentação do produto? 
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta: Posso visualizar as compras do produto? 
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta: Como realizar um ajuste manual do estoque de um produto? 
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta: É possível aplicar um valor mínimo ao produto?
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta: 
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***