***
Pergunta: Como criar uma variação para o produto? 
Resposta: 
1. É possível criar um modelo de variação para que o mesmo produto tenha preços diferenciados
2. Para isso acessando o módulo "Produto" selecione a opção "Modelo de Variação"
3. Aberta a tela clique em "+Novo" para abrir a tela de cadastro
4. Insira a descrição da variação 
5. No campo "Tipo da Grade" informe se a variação será de tamanho ou medidas
6. Conforme o tipo selecionado insira nos campos abaixo as medidas ou tamanhos incluídos na grade
7. Utilize a seta para baixo para inserir os registros no grid
7. Finalizado o preenchimento clique em “Confirmar” para salvar o cadastro
8. Posteriormente é necessário criar o produto para aplicar a variação
9. No módulo "Produto" clique em "Variação por (Tamanho/Cor/Preço)"
10. Aberta a tela utilize a opção "Novo" para abrir a tela de cadastro
11. Preencha ao menos os campos iniciais como "Descrição", "Unidade" e "Valor"
12. Localize o bloco "Montagem de Produto" e selecione "Variação"
13. No campo “Tipo de Variação” informe se a variação será por: “Preço por Quantidade” ou “Cor e Tamanho”
14. Ativando a opção “Filhos Tem Preço Individual” permite que no cadastro das variações do produto qualquer usuário que tenha acesso possa alterar seu preço sem a necessidade de acessar o cadastro de variação inicial
15. Ativando a opção “Filhos Tem Descrição Individual” permite que no cadastro da variação do produto qualquer usuário que tenha acesso ao cadastro possa alterar a descrição sem a necessidade de acessar o cadastro da variação inicial
16. Caso o “Tipo de Variação” tenha sido definido como “Preço por Quantidade” siga os passos abaixo
17. Clique em “Adicionar’’ para abrir a tela de configurações
18. No campo "Qual Tipo de Cálculo" informe se será Acima de X ou Até X quantidades
19. Selecionando a opção “Até” será exibido o campo “Quantidade Inicial” 
20. Nele informe a quantidade inicial (Exemplo: De 10 Até 30 unidades)
20. No campo "Quantidade" informe qual será a quantidade final  
21. No campo "Valor Inicial" será exibido o valor inicial do produto
22. No campo "% Desconto" será exibido o percentual de desconto que será aplicado sobre o produto
23. No campo "Valor Final" será exibido o valor final do produto conforme o preenchimento do campo desconto
24. Ou pode ser utilizado para inserir o valor final do produto manualmente
25. Preenchidos os campos, clique em  “Confirmar” para salvar as informações
26. Caso o tipo de variação selecionado seja "Cor e Tamanho” siga os passos abaixo
27. Selecione a opção "Modelo de Grade" para criar as variações do produto
28. Selecione o modelo de grade criado anteriormente e clique em "Aplicar" 
29. Confirme a criação das variações com "Yes"
30. Dê duplo na variação desejada
31. Insira o valor correto no campo "Valor Final"
32. Faça as demais alterações necessárias 
33. Finalize o processo clicando em "Confirmar"
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***
Pergunta:
Resposta: 
Tag:
***